有冇人分享下以前會考嘅冷門科？

近排睇維基見到以前會考真係有好多科
金工，木工呢啲已經o哂嘴。我見到好似仲有英文速記，佛學等等。以家嘅dse好似濃縮左部分嘅科入一科，考嘅人又少左，好似好冇feel咁。
利申15dse雞

推

政治科？
我唔知會考有冇 al就有

我記得好似有psycho

好似好多人考typing

宜家dse仲有無rs考？